有冇人睇到喊左

勁多女仔喊到收唔到聲

難睇到喊